原價收一部iphone12 128gb白色

23號一齊去士多

認真？係既話留tg

師兄弱智?

情況由嚴重轉為危殆

點解唔自己碌卡買

想一齊去

有冇人想收iphone12 256gb 白色
想上pro